[塔羅初心者2] 歡迎係呢度放低問題

終於忙完，可以有時間上來

大家好，最近學緊奧修禪卡，用直覺能力占卜，如果您有什麼問題歡迎提出，希望幫到你。問問題前請填寫以下

1）姓名；姓別

2）一條問題內容 ——愈詳細愈好，會有助占卜的準繩度。以及問題儘量不要設得太空泛。

另外如果問題未設定期限，我一向會設定3個月/半年，視乎問題情況

另外例如「我幾時有拖拍？/愛情運好唔好 」可以改做「我應該點做先可以拍到拖？」之類，因為，你自己唔想改變係冇咩可能令到世界改變到。當然，會有運氣這回事，但你自身改變會令事情更順利。

3）占卜後，希望您能給本人一些feedback, 以作初心者參考。同時令我知道幫唔幫到你。

因為本人並不是職業占卜，回覆較慢，請見諒。多謝

嗯，若果問題太複雜，都可以telegram 我傾下@lenaisalive

姓名：clover
性別：女
問題：今年讀唔讀到想入既科？

Yanyan 女
想知我六月頭見的工，依加係咩status，同有沒有機會得到offer

名: CHU (女)
1. 剛apply咗兩份工 請問會唔會有面試機會？
2. 如有 會唔會請我？
3. 幾時有拖拍？
4. 將來會唔會賺大錢/做有錢人 ？
謝謝啊

1. STJ
2. 女
3. 我要做啲咩改變 先可以有拖拍？

你好ntl, 謝謝你的問題。
你女友個性比較難改變，縱然一時三刻改到，但好快就會固態復萌做番原本，呢段關係上你一路都係引導佢既角色，可以解釋為你食住佢。但今次睇得出佢有決心做呢個決定, 感情開始消磨，呢一兩個月追番都難d.

現時你地都需要磨合同冷靜下來，理性思考，諗下用呢個相處方法繼續落去會不會大家都好？要追番一定要改到，唔係既話就算一起番都只係累鬥累，這種關係好難長久。

希望幫到你！加油！

sk女
想知道我點做先會有得拍拖 最近放棄咗個鐘意嘅男仔 依家冇特別有好感嘅人 thanks

其實都係嘅 好多人卑我個意見都係知我地兩個d性格真係唔啱
當佢去到冇哂耐性果陣 就注定一定散
其實您都講得好啱d野 佢做得咁絕問返佢d 朋友都知係諗左好耐 睇來緣盡了
多謝您

你好Ar Po, 謝謝你的問題。
女方有留意你，對你印象唔差，基本上你再進取d, 可以主動撩佢傾計，做下朋友應該唔難，呢幾個月會發展唔差，可以一試！

機會來架嘛！加油！

kay
我鍾意既人鍾唔鍾意我

性別:女

Cheok 23
女
同男朋友一齊咗年半，前排發現佢可能有搵sp但唔肯定，應唔應該再一齊落去？最近好亂

你好clover, 你會入到，你對呢科幾有熱誠，但未必隨心所欲，會有壓力和不快。

需要調整自己心態，最好有多d其他興趣/做運動，加油！

你好yee, 謝謝你的問題。
個男仔基本上ready同你再進一步發展，但貌似你有d野考慮緊？會唔會有其他既因素？

現況來說都ok, 如果再坦誠相對關係會更好，加油！

你好LeGGo, 謝謝你的問題。
呢緊呢半年有機會，但前提係你對自己有信心，不要逃避，有機會係親戚長輩中識到。加油！

你好Kat, 謝謝你的問題。
男方係呢段關係上覺得好苦惱，自己一直受到多方面困擾，情緒不太穩定。

而你都覺得好崩潰，已經覺得大家唔係好夾。

幾乎做番朋友會好d, 至少令大家關係唔好甘「硼緊」。

加油！

唔該曬你

唔該曬大師 但想問壓力係泛指邊方面

你好Ching, 謝謝你的問題。

你相當在意前一段的失敗，甚至都陷入得幾深，要抽身需要時間。你表面上比人感覺堅強冇咩情緒，睇落好似好理智，但將自己既自卑同悲傷收得好埋。

一來你對自己冇信心，劃地自限，表面上（扮）得過分硬正，身邊既人覺得你難以親近。其實你最需要放低過去，放低情緒呢方面可以做運動/yoga都有幫助。

依家係你自我復原的過程，你要記得，你絕對值得被愛，加油！

好中呀 但復原過程真係好辛苦 好想放棄

你好HKU毒男，謝謝你的問題。

暫時佢重觀察緊你，覺得你冇咩戀愛經驗，相處上似係佢做主導角色，
但呢段關係可以隨心發展，現在並沒有好強烈的感覺。

你應該繼續約佢，同埋你要比信心自己，將來你地一起機會都大，加油！

你好kk, 謝謝你的問題。

成績機會相當高。加油！

ja 女
同另一半個發展會點？
係咪合適既對象/點可以改善個關係
thanks

你好Yanyan, 謝謝你的問題。

機會一半半，貌似係果邊公司財務狀況有d問題，想請但出錢可能未必高。

加油！

已tg
麻煩哂大師

你好，謝謝你的問題。

我建議你還是不要找他。
他內心未完全放低晒呢段關係，因為對佢來說都幾大影響，要d時間，同埋佢未必想再見番你，因為會諗起以前唔開心既野。

你縱然很想挽回，但機會渺茫。

加上佢決心開展新關係，見面只是滿足左你自己而已。

來緊半年應該有相遇既時機，但機會唔高。

你都要放低過去，比自己機會，加油！

cyh 男
我應該改變啲乜先可以有拖拍同大約幾時會遇到一個真心朋友

你好，謝謝你的問題。

男方比較有想法的人，唔係咁易可以改變到佢，但佢反而可以包容到大家可以完全唔同個性，佢覺得唔係大問題。

而你相信係要同一類人先可以夾到，最好自己不需要改變/遷就太多。

暫時未見到你們好唔夾，問題是你們都比較被動，大家都不想改變自己，但希望從感情中得到想要的是比較困難。

建議：先試著大家討論，磨合一下，有時都未必想像中咁差，加油！

講得好準 多謝你既建議

女 kay
想知點先可以有拖拍

唔該哂你

名：佳

男友個ex 係我朋友，之前同男友一齊時因為佢而分開過，最近同翻男友一齊，個朋友出現翻不斷whatsapp 我男友，又好似想拆散我地咁

好驚又會因為佢而影響我同男友關係，我應該點做先可以解決到呢個情況？

唔該晒

姓名: Bruce
姓別: M
問題: 係加拿大留緊學 將來揾唔揾到份好工? 發唔發到達?

多謝你
俾左信心我
但我仲等緊佢電話
但點都好
唔該哂你

名 yee 姓別 女
想知有冇可能會同ex復合，分左手大概三個星期，而家whatsapp block咗我 ig都 unfollow咗我，一齊左兩年半，佢話有個問題存在左兩年半，話覺得就算忍到結婚生埋仔都一定會離婚，所以想停係度。但個問題係點我都唔係太清楚係邊個問題。
感謝你

ma
女
覺得自己有啲遲鈍，有男仔俾signal我但我嗰時會feel唔到，後知後覺先後悔，又冇自信唔敢肯定佢係咪對我有feel。我要改變啲咩/以咩心態去面對拍拖呢件事？同埋我呢幾個月會唔會遇到中意我，又適合可以發展落去嘅對象呢？thanks!!

你好derek, 謝謝你的問題。
目前她覺得你是可以一個坦誠相待的人, 可以一起玩樂，暫時未諗到情侶階段。

加油！

你好CHU, 謝謝你的問題，目前我只會回應你第一條同第二條問題。

其中一份可能有面試機會，但競爭太大未必請。
加油！

你好ml, 謝謝你的問題。
佢依家對你開始放開心懷，可以同你交流，但暫時未去到諗住同你再進一步。
但留意你都而要坦誠相對，給予開放態度先會好。

隔左段時間大家都有反思，大家都成熟左，依家係一個合適交流既時間。
建議：若果你想追番佢，你需要了解女性需要，例如貼心溫柔，明白佢，機會會大，加油！

你好STJ, 謝謝你的問題。

你有點壓力和著急，你需要的是當你對住跟不同的人，保持平和開放的心態, 有時候都會有得著，更會治癒你內心的困惑，你一定需要自我改變對環境人事的看法，加油！

你好kit, 謝謝你的問題。

機會約60-70%，你比較前進，，但留意當中會受到挫折，需要恆心和誠意，成數會高，謝謝！

你好May, 謝謝你的問題。

有機會，佢都幾願意同你坦誠，但佢又擔心自己受到大挫折。

而你就處於見步行步，但內心都有少少成功感。

建議： 可以試下發展，其中一方會將會坦然面對，只有溝通好就ok, 加油！

好嘅 唔該曬大師 我會努力去嘗試架啦

名：lok
性別：男
問題：嚟緊會唔會有可發展的對象出現？大概幾時？我應該點做先出到pool?
Ty

你好sk,謝謝你的問題。

你有改變現況的想法是好開始，但你比較將自己想法收埋既人，同埋經常從各方式衡量先會行動，但往往諗得太多，感覺同機會就冇左，所以，建議忠於自己直覺，多d同人傾計，表現自己，少d考量，對你係好事，加油！

你好kay, 謝謝你的問題。

暫時見到雖然佢對你表面就冇咩野，但佢對你印象唔錯，覺得你幾活潑開朗，幾有好感，反而你太緊張，建議你表現得自然d, 佢鐘意你個性。加油！

好中啊 我成日都會考慮好多野先做

你好Cheok, 謝謝你的問題。

暫時未見到佢有搵sp，反而佢將重心放左落自己度，忽略左你，同埋佢開始覺得呢段關係有d貌合神離，有心無力。

你將sp既疑問搞到自己狀態唔好，建議你做運動散心，冷靜後之後先搵佢傾一次，不過期望唔好太大。

加油！

你好百佳，謝謝你的問題。

機會不大，有時候你會因為情緒和自信心而做錯決定，建議你冷靜分析自己專長再去馬，加油！

你好N, 謝謝你的問題。

機會一半半，佢係一個天真單純既人，對你都算坦白，反而你比較多野諗，你表現到自己好ready同佢一起但係你個心態未必，好似重有d心事未解決。

主要都係睇你狀態，加油！

你好陳生，謝謝你的問題。

機會約70%
對方係一個比較自我中心既人，同埋難以捉摸, 好傾但未必甘容易交心，所以你有時都捉唔到佢路。

有心理準備佢係會將重心放係自己度, 但佢又唔係對你完全拒絕，可以繼續發展。

加油！

cy 男
我點做先可以搵大錢

難d

你好C, 謝謝你的問題。

機會係大既。

對方依家處於心情整頓既狀態，最近應該發生左佢意料之外既事，影響到佢狀態，所以對你比較冷漠。唔知你地既單獨出街既事有冇比人知呢？/其他野

而你都對佢表示得很明顯，我相信佢都feel到，但大家都被動冇出聲。

建議可以輕輕問候下佢，如小小whatsapp問候，但盡量唔好太chur,佢唔覆都唔好放在心，只要比佢知道你係關心佢就ok，加油！

姓名: 山姆
性別: 男
問題:
除左努力讀書，我要做啲咩，我先可以喺十五內去外國讀完一個doctor's degree？

唔該ching

你好伊，謝謝你的問題。

機會唔大。

佢似乎內心都未ready, 有d之前既遺留既回憶暫時未放得底，但你未必明白到佢真正內心。

將精力專注番自己會好d. 加油！

係，你主動d啦，厚臉皮d，首先做左朋友先！唔係既話什麼也不是。

樓主係唔係漏咗 可唔可以幫一幫我

姓名: RS
性別:男 (20)

最近幾個月開始同女朋友成日嗌交，段感情好似愈黎愈淡，想知之後條路應該點行

唔該哂樓主

你好Man, 謝謝你的問題。

對方覺得基本上同你都夾，但未去到好鐘意，同埋佢個人有d表裡不一，會令你有錯覺，有時你會得到一d成功感，但有時你摸唔清係咪可以行落去，幻得幻失。

建議：你都係睇定d佢係咪你需要的人。加油！

名: 珊迪
性別: 女
Trans U是咪一個好選擇？thanks樓主

多謝你
佢呢家去左exchange都冇咩主動搵我
希望日後再了解佢既時候可以同佢發展到

Sor 我真係miss 左，依家覆你，謝謝你的問題。

佢有留意你，都有d興趣但未去到鐘意，佢個人比較主觀，一旦有左既定印象就唔容易去改變，但暫時你地可以用朋友身分打下招呼，表示友好就比較易接受。

所以你需要諗下點樣比個好印象佢；同埋最緊要開放自己，坦誠相待。加油！

你好ja, 謝謝你的問題。

佢比較將感受收埋係心，同埋都係一個大男人來，而你多數係順從佢果個，冇咩大主見，將來有機會其中一方會專心個人發展而有機會少左聯繫對方。

建議： 若是你用溫柔，關切方式處理呢個關係會較好, 加油！

認同佢表裡不一，我都係咁諗。好唔鐘意呢種患得患失既感覺。感性上都幾想同佢更進一步，但其實自己又覺得佢應該唔係我需要既人，有少少失望。好似成日都徘徊係呢個循環入面。

多謝樓主解答

名：Alcoholic

性別： 男

咁大個人都未拍過一次
點樣做 改變自己啲咩先可以開始一段感情

名he 女
我想問我同而家個男朋友係咪會長久？

thx絲打

Thanks!!!!!

1. 名： CL

2.問題： 啱啱見咗份工有冇offer

謝謝

完全係你形容咁 希望成功喇
感謝你

介唔介意留個contact 交流下？btw我都係新手維特

樓主好準 我之後會去外國，可能會少聯繫個個真係
我同佢依家有時會鬧矛盾，本身大家都性格唔太夾，但我又唔捨得，所以想知道其實佢適唔適合我
其實繼續行落去係咪都ok，同埋其實佢對我既感覺係點
thanks 樓主again

多謝大師先！

你好Kay, 謝謝你的問題。

你地都約70-80%機會。

對方都希望同你有進一步發展。加油！

你好 Y, 謝謝你的問題。

呢科好似發揮唔到你所長，好野多限制左你發展，我諗你都係諗住讀完就算,未必會想做相關行業。但你又對前路未有諗法。

建議：搵一段時間你靜靜地休息，放假又好，坐低諗下你有咩做得最開心最順利，你感覺會搵到！

你好 cyh, 謝謝你的問題。

你是一個為左大家和和氣氣，保持良好關係，而將自己的諗法收埋在心既人。雖然唔會有咩問題，但好容易令人覺得你唔夠坦承，甚至會比人感覺假。所以，你需要表現出自己個性，順從自己意志，喜歡就做，不能做/不喜歡可以婉拒，才會發揮到自己的魅力，加油！

你好kay, 謝謝你的問題。

你要求都高，覺得身邊的人不合適你，同埋好有自我一套價值觀，所以你會覺得之後一定會搵到自己鐘意既，但拖拖下反而錯失左機會。

建議：你嘗試了解一下其他人唔同既想法，發掘佢地既優點，可能你會搵到夾既人，加油！

男 kin
同位前女同事之前鬧大交不歡而散,現在都無聯絡接近半年,
想問佢內心放棄左呢段朋友關係未?將來可唔可以做返朋友?

小小南 女

之前一直有同個男仔好曖昧，但之後因爲一啲嘢而無再聯絡，但我未係好捨得 想知同佢下半年有無機會呢？

同想知第日有無機會去外國讀書

感謝！

你好佳，謝謝你的問題。

現時你同你男友關係穩定，佢應該未有能力拆散你們既。

甚至佢依家覺得個女仔令到佢好苦惱，所以想擺出高姿態，唔係好想同佢溝通，希望令個女仔唔好煩佢。

個女仔有d唔忿氣，但基本上你男友都幾堅定，所以你可以放心.

建議：最好你不要表現得太在意呢件事（就算你介意），信任你男朋友，應該過一排就冇事，加油！

你好 Bruce, 謝謝你的問題。

份工好大機會係朋友介紹，你未必做得開心但你都會繼續做。

會有少少橫財運。

ywk 男

近排開始自學番德文同埋浸淫緊英文 （德文新手 英文就一般） 想知我語言學習之路會唔會順利成功 可以一路進步 而中間又會唔會有咩野困難阻住我 我會唔會中途有迷失想放棄冇明顯進展既時間咁樣呢
唔該曬

貪想問多條 我大個究竟移唔移民到去德國

你好k, 謝謝你的問題。

對方暫時未有去到鐘意呢個地步，佢個人比較cool, 同埋比較收埋，另外貌似佢未放低一d心事。

建議：機會係有既，但需要你少少厚臉皮同大膽主動識佢，令到佢留意你，暫時睇唔到佢會因為你甘做而反感。但留意番要解開佢既心結係有難度既，加油！

你好yee, 謝謝你的問題。

復合機會40-50%。

睇到對方其實比你更加放唔低呢段關係，所以決定用行動上令自己堅定。同埋佢開始接受呢個事實。

暫時還是讓大家冷靜一排先，將來未必關係甘差，會有聯繫，依家鋒頭火勢不宜溝通。

未知問題係咪其中一方比較將重心放落自己，覺得段關係困住左佢？

無論如何，你自己都要放鬆下，可以搵其他野做分下心，係難既，但嘗試下，加油！

佢覺得佢過於遷就我同埋覺得我唔太聽佢諗法，我諗佢覺得我限制咗佢既發展。我而家都努力做翻好自己去提升翻自己，希望比佢睇到。
多謝你，我覺得都好準！
我會繼續努力 多謝你！

mitty 女
聽日返新工，想知呢份工我會唔會返得順利

你好ma, 謝謝你的問題。

你比較自卑同悲觀，對愛情冇咩信心，反而令自己起左一面牆，拒絕左自己可以接觸愛情既機會，未必係你遲鈍，而係你潛意識唔想理。但你同時又好渴望愛，處於呢個矛盾。

建議：你可以學d興趣，大機會識到鐘意既人，同埋比自己一個機會開放自己，嘗試感受身邊既人同你既互動，機會會大增！加油！

你可以add 我telegram~ 我都想交流下 謝謝你！

名：丸仔（女）
1. 我應唔應該去外國讀書？
2.讀自己中意個科定搵到食個科？

好準呀 多謝你嘅建議，我會認真考慮...

Yan 24歲 女
想問，到底我之後既情緒狀態會點先好呢

Kei 女
想問我應唔應該搵返ex 佢對我感覺係點

係呀！！其實我都意識到呢個問題，所以諗住學下吉他影相之類咁。多謝你呀！

多謝你 見到你咁講 安心左好多

你好 younger, 謝謝你的問題。

要是你做呢行，金錢上和人事支援上應該唔錯，但你會面對好多挑戰，而你是一個幾怕受到挫折的人，所以你會將呢d挫折謹謹於懷，容易有壓力，對自己易失去信心。

呢行前景係唔太穩定，但都存在機會，反而需要你提升自己的適應力，同埋需要冷靜。

建議：做呢行建議腳踏實地，唔好行short cut, 忠於自己。加油！

你好lok, 謝謝你的問題。

你比人感覺較cool, 同埋你好少表達自己感覺，好多自我想法但缺乏動力做，同埋本身你有一些負面/別人影響到你既事，影響到你，更加令你對感情抱住一d疑慮。

來緊8-10月可能有新對象出現，機會約60-70%
但前題是你需要去試，放低你思想上預演的恐懼，同埋厚臉皮d, 機會有時係厚臉皮先會抓得住，加油！

你好 車，謝謝你的問題。

機會唔大，
你應該是一個可以幾拼搏的人，但有機會缺乏冷靜會令你失去判斷力和溫柔。同埋呢行前景麻麻。不要抱太大期望。

加油！

你好cy, 謝謝你的問題。

你需要對自己有信心，來緊可能會有關於投資/資產的計劃，可以留意一下，另外，避免過份多疑。

加油！

thank u❤️

你好919， 謝謝你的問題。

對方覺得你係一個條件幾好既人，所以留意你。而你摸唔清佢，但未去到鐘意，暫時只想跟佢做住朋友先。

目前應該係一邊食住另一邊。但會發覺到對方另外的一個。感覺不壞。加油！

你好山姆，謝謝你的問題.

你個問題有d搞笑，但都幫你占左，係冇咩機會。

你好PY, 謝謝你的問題。

你應該去讀書。

你之前應該受左好多壓力和不愉快，感覺到有點著急想做一個決定。若果讀書，你起初會有人幫助你，但之後你會讀得辛苦，但建議你讀，同埋有心理準備你需要好強的堅持，但最後好大機會令你有得著。

睇到你好顧家人，傾向想做野，若果做野，係會令情況好d,但長遠係金錢方面會不停因該財務而煩。

加油！

好準

嘩準啊大師我都真係幾怕挫折 成日記住啲唔好嘅嘢 但可唔可以知shortcut啫係點 唔好諗住靠關係上位咁？？

樓主好勁啊！佢的確係一個比較cool都收埋既人。我會努力架啦，多謝樓主！

姓名：So
性別：男
想請問黎緊畢業後搵工情況會如何，會唔會好難先搵到份工or搵到既只係啲好差既工？
謝謝大師

姓名:Ehiru
性別:女

三年後自修dse有冇機會入到三大

多謝樓主 係呀 我早排爆煲 個人好焦慮
而家仲要煩屋企
我會努力讀書轉行
感謝

1) M, 女
2) 人際圈好細，我應該點做先可以改善人際關係？同埋點先拍到拖？最近好迷
惘
Thank you

女 23
問題：我想知同心儀對像有無機會發展，短期內有咩進展？我同佢係同事群入面算係熟。佢有事無事都會搵我傾訴，我唔開心佢會主動單對單開解我。到底佢係有意定係性格使然，本住人對我好我對人好嘅心態對我？我應該點做？
Thanks!!!

KWAN 男
為左黎緊讀書準備左兩年
想知道黎緊可唔可以入到個一科

thank you!